## Сборка интерпретатора

Ваша конечная цель - получить получить один исполняемый файл,
работающий в режиме REPL. Тестировать код в таком режиме не очень
удобно, поэтому так же ваш интерпретатор должен работать в режиме
библиотеки. Интерфейс библиотеки вы должны придумать сами.

В ходе работы вам придётся создавать новые `.h` и `.cpp` файлы. Чтобы
добавить их в проект, нужно будет редактировать файл
`CMakeLists.txt`. Сейчас там определены 3 цели.

  * `libscheme` - библиотека с кодом интерпретатора. Сюда нужно
    добавлять новый код.
  * `scheme` - исполняемый файл реализующий REPL. Тут нужно будет
    дописать код в функцию `main`.
  * `test_scheme` - юниттесты на интерпретатор. Сюда нужно добавлять
    свои юниттесты.

## Тесты

В этой задаче вам выданы тесты. Тесты общаются с вашим интерпретатором
через класс `SchemeTest` из файла `test/scheme_test.h`. Этот класс должен
создавать интерпретатор в конструкторе и удалять его в
деструкторе. Также должны быть реализованы все 5 методов `Expect*`.

Один тесты представляет из себя последовательность проверок. Пример:

```
TEST_CASE_METHOD(SchemeTest, "BooleansAreSelfEvaluating") {
    ExpectEq("#t", "#t");
    ExpectEq("#f", "#f");
}
```

1. Библиотека сatch создаёт экземпляр класса `SchemeTest`. В этот момент
   ваш код проводит инициализацию.
2. Запускается тело теста. Оно вызывает методы `Expect*` и в этот
   момент запускается код вашего интерпретатора.
3. Экземпляр класса `SchemeTest` уничтожается и освобождает все ресурсы.

## Критерии Оценки

Чтобы засчитать задачу, нужно пройти все авторские тесты.

## Доп. баллы

Есть возможность реализовать дополнительные _фичи_ и получить за это
бонусные баллы.

 * `+200` Реализовать особую форму `eval`.
 * `+400` Реализовать mark-and-sweep GC, освобождающий недостижимые
   циклы объектов.

Если вы претендуете на доп баллы, об этом нужно будет написать в Merge
Request-e.
